(二揀一)女神同你含撚定你奶女神個撻

如果女神比你二揀一
女神同你含撚 (連望佢塊西既機會都無)
你奶佢個撻

咁應該點揀先著數？

含撚
奶撻

唔通奶完自己打飛機咩 投乜撚丫

但係有機會望到佢最私隱既地方
同埋奶到佢high 可能有機會

識揀一定奶撻 連女神塊西都食撚過埋

英雄所見略同

咁我夠話如果條撚大到22CM 手臂咁粗 都可能有機會啦
咩叫二揀一姐

咁女神offer 二揀一
就係睇下邊樣著數囉

你可以話你大碌
佢含完自動騎上黎既

奶到佢追撚含

奶到條女高潮 本身就算無比你屌 屌撚埋都仲得 咁既情況

就係咁